人越大越發現中意人真係一件好好好難嘅事

就算條件真係幾高質
但總係冇左
細個嗰陣中意人嘅
嗰種心動嘅感覺
更多嘅似係只係大家相處得夾
一齊得舒服開心
但心入面知道
就算佢有一日消失咗
我都唔會話move on唔到
搵過一個陪我就可以了
冇一種我非佢不可嘅戀愛臭酸味
點算
會唔會一世都係咁

人大咗要求越高，睇嘅嘢越多係會有轉變
人每一刻都係度變，只係睇變好定變差啫

算啦 愛莫能助

渣架架架

或者可能真係睇人透左啲啲
比起以前
所以容易左睇到一段關係入面
既雜質
沉唔撚到船啊啊啊

呢種係叫感情上破左處，有無得改睇你自己

我反而唔明點解大家可以拍第二次拖

形容得幾好

可能係好事呢，你都唔想有一段非佢不可嘅感情，咁如果佢離開咗你咪好慘

而家已經咁諗
冇真係鐘意過一個人
好似試下個種冇咗佢唔得嘅感覺

真處女膜都仲話有得修複

廢事A1咁柒掛

水至清則無魚
細個睇唔清所以唔識驚=容易鍾意人
大個睇得清自然覺得驚=好難鍾意人
有時唔去諗太多嘅態度 可能會簡單啲

呢個幾truee
如果我係傻西西
或者天真嬌
就好啦

點解A0 已經好難鐘意人

人大咗好多事都見識過領略過 開始知道點樣嘅生活先唔令自己受傷
亦都知道呢個世界唔係有情飲水飽 唔單純係愛情兩個字就可以令兩個本來唔識嘅人走埋一齊

其實係拍拖次數多左 先難容易鍾意人

所以會造成衝動而一齊左
好快就會發現自己只不過係想有人陪
過多排就當佢係很好的朋友

沒那麼簡單
就能找到 聊得來的伴
尤其是在 看過了那麼多的背叛
總是不安 只好強悍
誰謀殺了我的浪漫

沒那麼簡單 就能去愛 別的全不看
變得實際 也許好也許壞各一半
不愛孤單
一久也習慣
不用擔心誰 也不用被誰管
感覺快樂就忙東忙西
感覺累了就放空自己

別人說的話 隨便聽一聽 自己作決定
不想擁有太多情緒
一杯紅酒配電影
在周末晚上 關上了手機 舒服窩在沙發裡
相愛沒有那麼容易 每個人有他的脾氣
過了愛作夢的年紀
轟轟烈烈不如平靜
幸福沒有那麼容易 才會特別讓人著迷
什麼都不懂的年紀
曾經最掏心
所以最開心 曾經

反而係開始諗好長遠
佢屋企人係點
佢d朋友係咩人。。。。
但忘記左最要在乎係自己既feeling

我愛你

送俾大家，C君嘅《阿遲》

有同感，好耐都冇心動嘅感覺，就算有可以發展嘅異性都無乜衝動要追佢，覺得有就有無就無，無乜所謂咁

因為這些機會不是屬於你的